好快比藍絲出Twitter , Reddit , 愛港之聲成班淫蟲攪革命

全部熱門都係波，好快比藍絲出Twitter , Reddit , 愛港之聲。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

睇路

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

push

自己俾位人入，有咩計？

on 9